仆街牛熊唔跟價咁狗啦 仆街死啦

我買54644牛

京東339.6 佢0.142
京東340.2 佢0.145

京東339.2 佢0.134

磨多一個鐘
屌佢老母

京東339.0 佢變Hi咗0.130
幾時仆街死呀

牛熊本身已食價
屌你老母仲要唔跟價
真係on9到極限 左一巴右一巴咁剝我地d散戶

最後京東340收
個仆街牛熊140收

股票升左但係我牛證反而係蝕咗錢 真係on9到極限

第一日買？

磨死你

係 第一次買牛熊 估唔到咁on9

公我然，字你豬

我極限牛0.19走唔切都收左

0.019

經常

卷商唔使賺咩
不過你買個陣唔識睇溢價？

牛熊證報價係跟期貨，唔應該拎正股價來比
其次如果市場唔流通，等發行商出價就一定有delay
牛熊係極不公平既對賭

ON9得過你去買

所有證券價錢係市場定價，如果要有指定賠率嘅應該去馬會

肯開價比你算唔錯

玩牛熊無非都係想槓桿姐
但係佢咁樣唔跟價
咁點解我唔自己融資槓桿玩

呢樣野我十幾年前認股證亦都同一個問題出現當年啱啱興認股證
咁就戇鳩鳩中個頭埋去又係咁嗰時 跌得好快升嗰陣時呢就唔開價
我試過打上去唔記得法興定法巴 真係屌鳩佢 佢先開價 淨係話一句唔好意思而家出返價

可能就係呢啲搵笨問題後期少咗人玩認股證跟住覺得冇生意就引入牛熊證

你情我願怪得邊個？唔識又要買妄想賺快錢。整個 financial product 出嚟唔洗成本？攞錢出嚟比你槓桿秒秒都係成本，你咁戇鳩唔賺你錢賺邊個

以後都唔會再買牛熊

交完學費，玩返正股咪算囉

輪商唔賺你條柒頭賺邊個先
傻人錢真易賺輪商真係多謝你

清第一次玩就有咁嘅覺悟
依度好多人都唔會醒（包括我）

玩牛熊同送錢俾莊家駛有咩分別

4大閪商
匯海雙瑞

定麥格理？

無買賣盤睇仲學人玩牛熊

樓主結果走咗去玩期權

然後好似 #14 咁講融資槓桿玩